快餐店早餐黎講 大快活是否世界級？

雞扒又有 黑松露炒蛋又有 份量又ok

一齊食...

麻麻地 飲完幻茶一定肚痛

苦戀注定難...

請我食

上次食左1.5 個早餐大約$60
飽到

正字 奶茶

呢個價錢算係咁

失樂園

幻茶先岩

原來係我懶醒

食早餐..

好鐘意食佢個咖哩,但D牛腩好柴好乾

食完了

一般般

唔叫..

趕時間

有咩做..

開工

外賣仔...

唔使做咩

佢出左隻新焗芝士葡國雞有冇人試過Lunch去親都話賣晒

Lunch 多數食肉醬意/紅米飯

紅米飯個汁唔太鐘意 活仔都係早餐最正

是
魚柳滑強好好味

活仔d炒強真係好滑

係 一個禮拜起碼食3次早餐 再加起碼2次下午茶

下午茶食西多士

滑過彩對腿

返左工之後成年冇食過下午茶

我次次都食熱狗 雪菜米個餐

咁橙

唔夠飽

有陣時會加碗仔翅
有冇其他又抵又飽嘅餐推介

以後唔會再幫襯大快活咕嚕肉飯⋯⋯

通常都係食西多雞翼加個麵

見到個post仍然係想繼續怒屌啲齋唔撚再食咕嚕肉

想佢用返出前一丁佢個面係合味道果種黎

樓豬禾窮到帽錢開飯
可摸耳請禾食

野食還可以
杯野飲唔得 沖嗰個阿姐好求奇
我咖啡要少冰少甜多奶 叫完經常都係大半杯冰
糖奶有時外加有時又唔係 加埋又好甜
朝早杯咖啡好緊要 啲阿姐唔明白唔重視
因為咁而家好少買佢早餐

冇沙牛又點會係世界級

雞翼好細隻

雞扒成日窿曬

以前鐘意食美心牛扒早餐 overall都幾大塊 奶茶又ok不過好耐無食

以前美心個早餐細撚到兒童餐咁

幾好味，仲有埋炒底
但份量細咗啲

正

叫肥腩

你一定未食過sukiya早餐，如果唔係你一定講唔出呢句嘢

可唔可以叫佢淨要牛筋

條友真係唔識架喎

肥絲大隻弟子

正你老母

大快活早餐真係好好食

希望可以全日只做早餐下午茶

勁想佢有全日早餐,放假一起身已經中午點食啊

但油尖旺區無乜大快活

大快活早餐真係無得輸
重成日轉下款
上次個薯仔三文魚炒蛋先正

早晨一定要麵包轉蘿蔔糕

成間野得個焗豬係食得落口

麵包搽牛油好吃

新會然

塊雞扒愈縮愈細
就嚟細過我啊嫲塊閪

個汁幾正

乳糖不耐

收皮啦屌你老母

點解叫幻茶

之前有個著仔咸牛肉煙肉都正,係油左D

同 埋土 万刀甲一樣道理好似係

呢個係咪無左仲有埋薯餅好撚正

下午茶先屈機

上個月見長沙灣廣場果間仲有,而家唔知

$60個早餐真係世界級

係咸牛肉果個都勁好食
好鍾意試佢d新款

依排做越南野

真

便秘良藥

我覺得早餐大家樂好味d

係
日日食好易肥

之前食麥皮 加多士仲有隻蛋 熱飲
好似$2x

幻荼喎

我樓下冇

依家好似都30

可能我個間俾得大份不過記得佢早餐如果要食扒餐+湯粉要加錢

細個食大家樂早餐 有雞扒有米粉
通常早餐食扒 午餐食粉 下午茶烘返塊多士加奶茶
一份早餐可以食三餐

塊多士就覺得比較差，太硬

以前都有食嘅，不過自己細個食大快活有啲情意結，不過以早餐論早餐塊肉同多士係大家樂好食啲，炒蛋我就鍾意大快活多啲 只不過之前大家樂冇咗豬扒就好耐冇食，而家又好似出返

記得以前食大快活早餐會買雪菜上海麵 都好食
不過個汁無大家樂好食 所以細個都係鐘意食大家樂

多士轉蘿蔔糕 加碗皮蛋粥

杯咖啡幾好飲

我覺得啲蛋太油了 其他都ok

吉豬 個強熟左d

速成
豬柳強 尾機

係40蚊少貴囉

個豬同魚一般 雞同牛先好食

電話外賣自取九折

幻覺唻

越南魚好味咩

唔計嘢飲是ok的

話說上年疫情開始左無耐嗰陣，佢哋突然話因為疫情要煮熟啲隻蛋

個餐強麵鹹咗啲 其他ok

龍門先係
10/10。

全面狙擊
邊條垃圾諗出嚟
加酸齋落去正仆街

唔腥唔臭
我都已經覺得ok
份人冇乜要求

吉列魚先正

瞓醒已經食緊下午茶

涷幻荼

雞扒好細舊
魚柳無味
蛋唔夠滑
都係大快樂好

一個星期點都會食一次

弱智唔係扮

好掛住呢種生活

間間飲都冇事
所以應該係 乳糖不耐（大快活限定版）

平時返學都係一路瞓一路播
online teaching 的唯一好處

想食魚唯有食大家樂
阿活食炸豬/煎雞扒算數

炸豬好正

$30有通粉有炒強多士

大家樂早餐條魚係幾好味
以前朝早日日食

我去咗好多次都試唔到
次次都話賣晒

用電話買重有九折

幻茶係咪幻覺黎

點解你會知自己阿嫲塊閪幾大

細個玩捐山窿

反而大家樂早餐一定肚痛

假膠?
我樓下個間大快活
塊雞扒超細塊
吉豬真係紙咁薄

驚喜加通粉，第一次食早餐會食唔哂

全日早餐+下午茶
最多午市晚市貴啲
相信大把人捧場

有冇忍過架你

506中文？

大家樂炸魚早餐真係回憶嚟
以前讀幼稚園嗰陣老豆成日帶我去食，食完再送我返學

On9

連登仔就係咁
打錯字可以係錯，又可以係啱
咩都佢地講晒

阿嫲坐緊座廁
走埋去屙尿

屌佢老味佢晚市二人餐又係屈機 呢度98蚊
一個人食啱啱好
Btw個肉丸好撚正

牙活有無奶油豬食？

早餐銀針粉正呀！

要download apps?

我之前年初一瞓晏咗
Miss咗早餐時間
心諗仆街要焗食lunch menu
點知去到竟然有得食茶餐
雞脾麵, 有蛋同多士, 連野飲$4x
開心死

腸油你先

成日食下午茶
30蚊有找
良心

習非成是 戇鳩風氣

習非成是 此風不可長

打咗等如無打 都係唔明

杯奶茶好細杯，飲一啖就冇晒

有邊間唔係

份量大

打手po 拉

98定68呀

中學朝早日日食完先返學
考試一百分

我覺得一般，可能個飯唔夠汁

炒蛋來講我夠句....

食過幾次 全部外賣 同一分店
有時太多汁 有時無咩汁 味道正常

二十蚊早餐，黃店好貴
都係食二十蚊m記早餐

唔洗
就咁website 就買到

便秘良方，大腸杆菌療法

點解大快活咁少分店

速成
女尸1係幻 女尸2係奶
弓戈8係強 弓戈9係蛋
明？

OK thx
利申極少用速成所以唔識
BTW尾機呢？

原理一樣 尸山4係尾 尸山6係屈
利申：速成達人

正字 著餅

Thanks bro
我真係除咗極少數粵白字出唔到先會打速成
例如閪→日田 㗎→口木 之類

越嚟越少人識打速成

Agree

蕃茄通粉

速成依家係我媽嗰輩先用我啲補位速成都係我老母教我
真係出賣年齡嘅尾巴嚟

不過我承認有啲補位嚟打正字好緊要 唔可以完全唔識

雖然身邊無咩朋友識打 但估唔到變咗老餅先識打

Ok 無乜特別
有雞有芝士味

雞牛都好細塊

最值錢係呢樣

二人餐 兩個人下話

Y12 燒髀幼麵
通常我加7蚊要埋牛肉燒賣

驚喜 蘿蔔糕 加多個腸片通

你一個人食得晒？

一開始我都諗住學速成
結果因為要記好多碼轉左去學筆劃
五個制就打到晒全部字不過電腦就麻煩啲

叻啦叻啦

呢個加分點黎喎
食佢就係為左杯會屙嘅奶茶，當飲涼茶咁清腸胃

雙烚蛋

98蚊好平？

舊蛋好劣

坦白講fairwood d 質素越嚟越屎
同幾年前差好遠

你蠢啫 幻茶又唔識 電話禁極刀又唔撚知 柒撚懵懵咁

唔係新
只係覺得點解所有嘢都係由連登仔話事
咁樣打錯又得咁樣打錯又鬧

打錯又講到甚麼捍衛廣東話粵文
又正體異體字都嘈一餐
轉頭又可以拎錯字玩
咁個標準其實同政府一樣龍門任你搬

就係依啲腥會然玩撚爛連登

BTW,可能我直必咗，咁講你會開心d？

大家樂好食d

下面有人解釋咗喇 你收皮啦

下午茶紅豆冰世界級

明嘅 始終方便自己打字
反而我唔識打筆劃

6點前 46蚊鐵板餐，同做善事有咩分別？

電話買仲有9折？

咩早餐咁貴
40一個

10年前我曾經係大快活打手
都叫食咗7至8年
近幾年真係唔掂

我一開始係比佢隻炒蛋吸引
近幾年隻蛋唔係老過呀婆就成隻煎蛋咁撚樣
不過可能分店同師父問題 我唔怪佢

仲有佢隻撚屎垃圾外賣杯
次鳩次一拎出嚟佢隻撚屎杯蓋就一定會有啲野飲係上面
我嬲撚到直頭寄過封信去屌柒佢隻杯蓋

佢條早餐魚縮水縮撚到好似前世係收縮海到遊過水咁 同lunch個條根本係兩種嚟
仲要係咁加價 我屌你老味咩

不過佢lunch同夜晚啲飯都ok既
價錢同份量我都覺得幾抵屌
除咗佢個一哥豬扒飯

加通粉啦

一開始你識你就唔撚洗問啦屌你老母臭閪 人地解釋完自己蠢 弱撚智仲要大大聲串鳩人打左等於冇打 派埋膠 屌你老母咁撚蠢態度就好d啦屌你老母 仲要用拼音打字 屌你老母死支狗 你就真係要收皮啦 用速成仲比你話老餅 笑撚死 你講出黎知唔撚知乜係醜呀柒頭皮

tldr 睇唔撚明bye

點解唔叫燒G一隻
多肉好多

屌你老母你新黎香港架？筆劃又唔掂 速成又唔識 屌你老母仲大大聲話自己用拼音？你冇撚野呀？

你重度咪睇唔撚明囉屌你老母支那狗

屌柒你呀支那狗 喺到用拼音 你冇撚野呀？你平日用支那話講野架？

屌你老味高登個時已經打幻茶啦 仲要話人習非成是？你short撚左呀？？？？

其實我中學時已經有friend提出過速成遲早會比時代淘汰
佢好細心咁搵咗一堆資料證明拼音同音字係少過速成同碼字
五筆同筆字實在太多所以慢 但好處係極易學（我小一已經要學九方）
而倉頡...你要打嘅key數量同五筆差唔多 所以速度亦差唔多 而且難易程度係雲泥之別 以上咁多因素加埋 所以倉頡應該好快會絕種

哇 個個reply都覆 你幾時返青山？

原來係舊登啲墳場廢老咁你躝返過去嗰邊啦

問你就答啦支那狗

點呀連登風紀 用拼音用得開唔開心呀？

想問午餐有咩款好食，日日見到都簡唔落

咪撚上囉屌你老母

大快活最重口味,價錢又貴

你傻架？你知唔知真係識打倉頡既係有幾快

咁你幾時返青山呀黃衛兵你一係死撚返青山一係死撚返舊登墳場啦

係呀 依家命令你死撚返墳場呀舊登廢老 仲唔撚躝？

條撚樣弱智 打拼音仲大大聲講出黎連筆劃都搞唔掂 100%支那狗

仲要話打幻茶係習非成是 戇鳩風氣條撚屌風紀黎

精通自己嗰隻輸入法嘅 其實邊隻都會快

邊忽黃衛兵？你打拼音就有問題架啦 你日常用支那話溝通？咁樣都黃衛兵？你標準係咪上weibo睇小紅書都冇問題？呢到超過10萬個會員喺舊登轉過黎啦噴乜場 自己柒撚左就翻去搵老母餵你飲奶啦

好大個官威

講開支那話打拼音係快d嘅

咁你仲唔撚收皮？青山旅黃衛兵

我呢個post嘅comment有邊個係打支那話嘅？

叫埋樓主翻去啦你應該快d去批鬥佢玩埋曬d戇鳩風氣 屎忽文化留傳落黎嘅野

屌你老母你死撚返舊登墳場啦

唉見你弱智又失憶 cap埋比你睇

我笑鳩你用拼音呀 打同講唔識分？你文盲？

有冇第句呀支那狗

自己黃衛兵仲唔撚認？批判嘅標準係講唔講廣東話、打唔打正體同粵白，你用速成打殘體蝗語咪一樣仆街？
係舊登轉過嚟就大撚曬？敘利亞難民去咗歐洲係咪可以叫德國轉行sharia？
你同我死撚返舊登啦屌撚柒你老母臭閪

你拼音本身就係支那話嘅基礎 速成倉頡筆劃係以文字結構為基礎 你好人好者會熟支那話多過文字結構 啫係你用得多支那話支那野唔撚屌得？

你邊忽見我用速成倉頡筆劃打殘體呀柒頭皮？

紅色大字我真係好撚驚呀，你呢？

「講開支那話打拼音係快d嘅」
係你自己話我講支那話先嘅 你真係文盲嚟青山無course讀架咩？

屌你老母你死撚返青山啦黃衛兵

咁你講乜撚野 話你打支那話呀盲閪？

樓主係正常人食飯屙屎 講食飯好正常
係你呢類青山廢老先至會食屎屙飯 需要死返舊登墳場

點呀肯認未呀青山廢老係咪裡面電療副作用搞到你連自己幾分鐘前打過嘅嘢都唔記得呀

唔知你噙乜鳩

巴打你啲屎一定好臭

文盲真係可憐 我幫你問問青山有無course報啦

快

話你講開支那話打拼音 同你講個句我呢個post嘅comment有邊個係打支那話嘅完全冇衝突喎

小學至初中嗰時好比心機學蝗語，14年前後開始後悔，19年前後識咗台獨friend之後啲罪疚感先消失

唔撚係屌你打支那話 係屌柒你打拼音呀支那狗 仲大大聲話我黃衛兵 你訓撚醒未呀老友

大把人2010之前都係大中華膠 國教之後就轉曬立場啦 你後悔嘅咁咪轉輸入法 淨係粵拼同倉頡我都喺到搵到幾個post有教 睇你有冇心去學去改 唔係搵藉口係話打得快就keep住用

你兩個結婚啦

連登係行粵白為主 粵白係我手寫我口 講嘅嘢係同打嘅嘢完全一樣架啦 唔會出現講一套寫一套嘅情況 所以係同一樣嘢嚟 你真心定假膠

真
識轉之後
人生美好咗十倍

乜撚野係粵白任白我就識

我識李白

我都係國教之後除咗對臺灣人之外完全唔講蝗語架啦
蝗語本身唔係問題 支那先至係問題 如果唔係我蝗語基準試攞二甲我嚟近都無機會過台灣讀書
所以其實係睇你打出嚟嘅係乜 你打得粵白就係支持本土粵語文化

？

有次上網落單㩒錯第二間分店
姐姐照出過個餐比我食
我愛牙活

講起又想食佢啲咖哩雞

粵語白話文
乜撚野係粵白→粵白
你他媽的甚麼東西是粵白→官白 （官話白話文）
官話係蝗語嘅學術稱呼
叫書面語其實唔啱 所謂「書面語」其實都係五四嗰牌用官話造出嚟嘅白話文 唯一只有文言文先算真正書面語

我嗰邊食返大快活40幾蚊嘅嘢
已經要60$

我按台灣一個term造出嚟 台灣閩南話嘅書寫系統叫做台語白話字

認真 你真係要支持你就打速成/粵拼 筆劃都好 基本上出左香港之外冇乜人用呢幾種輸入法 同時又可以打到正字

由細到大都好憎寡包
除非你啲餡可以多個塊包 例如漢堡pizza我唔拘

蘿蔔糕就唔同 有味所以問題唔大
白飯同炒飯嘅分別

同廢佬藍屍唔啱就移民有咩分別？

佢個雪菜米好好食

粥都ok唔會好稀

好劣

蘿蔔糕真係正

屌你老母

白三小哦 靠北-.-

你挺懂的吧 絲打

疴到有幻覺

跟餐果件多士太乾，轉蘿蔔糕好好多，但果兩舊蘿蔔糕好似細左好多

世界級難食

早餐通常我食開A/B01
加個通粉 熱檸茶
但放假先會食
手機落單平幾蚊

之前好大塊 唔知幾時開始細塊左

大圍嗰間早餐好垃圾

大家樂先係世一

我成日見到都唔明
原來係咁
利申：打倉頡

其實大快活真係又平又抵

只係某啲餐牌既食物質素有進步空間

我打開倉頡唔覺得特別慢

快過打五筆，因為唔使揀字
但係我覺得打速成會快啲，打少幾個碼，然後打開嗰啲字就唔使再望住嚟揀

但係倉頡有樣好，就係任何電腦都係咁用，唔似得速成，Mac同windows會有唔同